收你5毫子膠袋錢好似要你去死咁

有無巴打絲打做零售有差唔多嘅經歷呢

話說個客人買咗兩盒芝麻糊粉 問我攞個膠袋
咁樣我就同佢講話 要膠袋就收返5毫子啊
佢就鬧我 平時去其他鋪頭買都照比 你唔比膠袋我點拎啊
客人：你係咪痴線架 第一日返工啊？ 唔識就唔好返工啦

就係咁 個人就攞住兩盒芝麻糊 一邊大叫鬧我一邊走咗

急涷嘅？涷嘅好似晤洗收喎

即沖一包包粉黎

佢地都痴撚線 首先呢個已經立左法
同埋係公司規定 關我撚事咩 比個膠袋你有幾大問題

啲人淨係識鬧鬧鬧

諗住欺善怕惡搏你驚左佢

你係咪喺惠康做？

我好似有見過類似情景

𡃁妹做下pt

明呀 以前做個間舖頭賣既野都幾廣泛
廣到去頸巾都有得買
咁通常擺幾條出黎做display d透明袋都拆走左

咁岩個客簡中既得番display個條
埋單個時叫我地比個袋佢
我地話要收5毫子
佢即刻話唔要啦咁
跟住轉個頭行去我地個垃圾桶搵下有無袋

又真係咁岩比佢搵到個爛爛地既
仲走埋黎串我地呢個收唔收5毫
我地話唔收 隨便
反正個垃圾桶咩野都有 我地成日番工偷食隔離咖哩魚蛋d汁都係照dum落去

同佢解釋咗乾貨膠袋要收錢 但都照屌

條巾一定好香

其實我個下真係心諗
睇你都唔係環保使者啦
咁好心就咪咁孤寒 如果你真係有需要
個5毫子你都要比咖啦

我之前做m記 d客屌我話
你地唔比膠袋得個紙袋 咁我點拎返去
我心諗你係咪第一日食m記

我諗應該係

話時話 點解有時外賣連紙袋都唔畀我嘅？
搞到我要徒手拎住薯餅同豬柳蛋翻工

紙袋都無 真係好環保

正常叫外賣都係用紙袋執好比你架
紙袋都唔比你 下次你屌柒佢啦

睇錯你堂食炸？
照計老麥就咁1個包外賣都會入落紙袋架wo

屌如果唔係我趕時間 一早將佢就地正法

如果係肥婆呢

肥婆就大撚曬？ 我加多兩錢肉重

邊間老麥啊

北角

唔俾咪唔俾，過嚟搶呀笨
講咁多都唔會俾你啦

M記唔係有手抽膠袋咩，我買餐外賣都會問佢拎

見過好多，最鍾意話俾左咁多錢買你啲嘢俾個膠袋都仲要收我錢。心諗：你老母，俾得起咁多錢俾五毫子都俾撚唔到

樓豬應該係返緊pt嘅學生
5毫子跌左都唔執果種人

我唔係做零售
有時出街都會見到呢啲人
要膠袋收五毫已經立左法有一段時間
但仍然都有人唔知
自己帶個環保袋好難咩
買一兩樣野攞乜鬼袋
以前就係就算買一樣野都鳩派袋
所以先立法

你咪同佢講：報警囉

有需要咪俾囉

我唔係

係咁架 好多客都會問 有無裝衫用個啲透明袋
然後同事都會覆返個客:唔好意思無呀拆貨掉哂，要膠袋就加返5毫
試過有條友屌鳩我話: 你識唔識野架 我有權要個啲原裝透明袋架 你信唔信我投訴你

心諗

香港人都真係幾撚乞衣

無禮貌ge 客一律咒佢死全家
做人唔識尊重，死左佢重新學過啦仆街

呢d人真係好on9，5毛都唔捨得俾咪自己帶袋先買野囉，試過有個客排我前面俾錢，佢r膠袋r左幾分鐘，唔買就過主啦，收銀仲有成條龍等緊架
膠袋膠真係好黑人憎

外國佬由我收5毫子

你應該就係嗰啲貪小便宜，五毫都唔肯比嘅啊嬸

睇佢講
你同政府反映下

你呢啲一個鐘搵得50既 明既

又唔好用錢黎撻人
不過有啲仆街明知犯法都要咁做
守法又俾人話
又唔係一啲唔合理既事

我跌5毫子會執

我又覺得個客拎番 裝衫用個啲透明袋 係岩
唔通徒手拎住見新衫周圍走咩， 一陣整污穢就含撚都冇味

通常會答佢
多謝你既意見，或者你可以向政府反映，byebye

我記得政府會放蛇
捉到俾免費膠袋要罰錢

係 垃撚圾

你同佢講 呢5毫紙唔係我地鋪頭收你
係政府收你

5毫真係要我去死
我有次去餐廳叫外賣,佢pack好左比我但冇膠袋
明明呢d可以唔駛比5毫,條友夠膽死話公司規定 即刻嬲嬲地同佢講咁我唔頭要啦